黃店廣告文宣

要黃色經濟圈發得大
最緊要嘅除咗反送中文宣
重有同區黃店地圖
建議所有黃店
都放返張同區黃店地圖
一個月update 一次
有錢齊齊搵

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :